[接龍] 壞過凱婷

要貶義字開頭，兩個字既名做尾，順口就ok

壞過凱婷
賤過敏瑩

樓主on撚鳩

即刻搏咀

尷尬過樓豬

我想要 雙層芝士孖堡餐 加麥香雞包

唔講咁多 即刻駁嘴

歡迎你仆街

你話條條大路講羅馬？
我話條條大路通陰間

飲乜嘢？需唔需要加大？

壞過曉童

柒過樓主

屌你老母

柒過炳強

鐵漢柔情

勝過黎明

即刻搏咀
石頭出糧
壞過凱婷

鳩過林鄭

尷過樓豬

長過樓主